+++
date = "2016-01-20T14:43:34+01:00"
title = "2016-01-20"
categories = ["Stageverslagen"]
tags = ["Stage"]
+++

>Vandaag heb ik eerst nog wat verder gewerkt aan mijn print server die nog niet helemaal op punt stond. Toen mijn printt server eindelijk werkte hebben we hem ge migreert naar de echt server. we hebben ook nog een tweede domain controleren proberen opte starten met een failover. 
